[悠二網店] 有無人等遲下先幫襯？依家好似好多野未settle咁

悠二巴都好似未正式出post講佢個店係點

想confirm下條list先

依家好似重好亂咁

又唔知送貨係點，有無砌機 + 走線服務 (我期望Terminal做到既野，悠巴都做到，重做得更好)

我承認.所以未公開

當然問我.我係會俾你

試業階段.約維持一個月

一個月後.如無意外就會正式公開

Link?

悠二巴打

悠二take care，你好似好忙
唔好捱病，好多手足會想試下你手勢
我等你得閒D先再搵你 對你好D 對我件貨都好D

想試下

順便問下悠二，你覺得我條list有無地方要變？ (Assume我幫襯你既話)

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2595
(7月待定)

主機板
- ASUS PRIME Z270-A $1699
(7月待定)

顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3450

RAM
- GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片 $1170

火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $989

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $2160

機箱
- Fractal Design Define C - Black $688

散熱
- Noctua NH-D15S $610

另購Noctua 14cm case fan

收機無問題 無混亂

無限budget 就上埋1080

其實有無打橫既機箱岩我？
Fractal Design Define C打橫放得唔得？

推
有無機箱可以打橫？